北區有冇戥肽鋪介紹？

架車行到90-100 堂軚就震到乜咁
試下戥下肽睇下有冇效果。

仲有架車堂軚偏左少少，車房話上手撞過黎所以咁。係咪做四輪定位都冇用？

lm

樓主買果時竟然無發現到問題

我第一次買車乜都唔識
啱啱驗完車諗住新一年新開始，平平地就搞下，貴就留返啲錢買下架車

搵d熟車既朋友一齊睇嘛

當時冇呀，得一個有揸車既朋友，佢揸左輪都話ok冇乜特別。
之後行車証就到期，朋友介紹車房代驗check完先知pk。
不過架野用黎操車，純粹戥胎價錢平同減少安全問題先去整。

btw，其實係咪間間鋪戥胎都差唔多，冇乜鑊氣？因為都叫第一次整，怕俾人水，求其搞兩下就打發我走

點解唔上架先買 如果落咗訂都唔肯比你上架就擺明身有屎啦

我朋友幫我試完車，再上埋架，去埋運輸處轉完名先俾錢。
只能怪我第一次買車咩都唔識啦...同埋個價位得佢一個賣，女友又話款車好得意好想要。

星期六求其去間胎鋪戥下胎，希望冇伏